{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 갯벌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は変更できません。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊しなくても追加人数として認められ、追加料金が発生します。 最大人数を超えるため入室をお断りする場合、払い戻しできませんので、予約の際に注意してください。 付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変更されることがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際、部屋にはIPTV、WiFiが備えられており、キッチンがあり、客室内で食事ができます。 禁煙客室のため喫煙は禁止されています。 バーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができ、駐車も可能です。 ファミリールームを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を変更することはできますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は変更できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。宿泊しなくても追加人数として認められ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超えるため入室をお断りする場合、払い戻しできませんので、予約の際に注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのようなポリシーがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変更されることがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "入室の際、部屋にはIPTV、WiFiが備えられており、キッチンがあり、客室内で食事ができます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "禁煙客室のため喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができ、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームの提供はありますか？",
            "answer": "ファミリールームを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 594
    }
}